(圖）陳嘉寶個波大咗好多，好想奶🤤🤤🤤

第二個人嚟…？

已中出

日日被人中出係唔同啲

著到咁好嘔心

召喚壽星公圖

老土到爆